好多溝我條女

屌我真係好撚不安
佢身邊仔多過女

我係信佢嘅
但係唔知點解就係好難受

利申初戀

同佢講 咁樣自己會冇安全感 可唔可以同其他男仔保持距離 如果佢唔肯就分手

我唔會捨得分手

上連登=分手
認真答 要溝通 但你唔係同佢一齊就知佢身邊有男仔fd？既然佢揀咗你 中意你 你就比多d信心自己同信任佢

佢唔係好識同異性保持距離
我明白要比時間佢去學我都要多d信心

但係一到夜晚就仆街亂諗

感情問題一律建議分手

樓主一年一個po
下個po係咪2021

好睇你女朋友著唔著緊你感受
會唔會為左你，好明確直接咁拒絕追求者，去比安全感你

利申：老婆勁多男性朋友，而我做果行9成女人

感情冇問題
係我個思緒有問題

最撚on9係我次次懷疑完都內疚唔信佢

好撚青春
呢個年紀係比較多朋友㗎啦
同佢溝通吓睇吓有冇改善啦
佢真係愛你既一定會同男性朋友保持距離
但係千奇唔好雙重標準你另一邊又撩女仔
如果佢未玩夠唔聽你講就盡快除帽啦
被帽都算人生經歷之一
但都有拍十年拖去到廿七八歲結婚既
就算不幸最後分手收場
可能幾年後你會搵到你一生至愛呢
問完連登仔意見就同佢deep talk啦
了解對方深層次有助增進感情

呢d無得強求 我唔知你係咪視佢係結婚對象
如果係 呢個不妨係一個好考驗 早d睇清一個人 睇清楚佢專唔專一

辛苦你了，你都係真心在意佢先會咁

我起初同老婆未結婚，佢都好多人追、好多人問佢價幾錢晚、想車佢收工......
起初我都好介意會亂諗
之後慢慢我見到佢慢慢都學識點應對、點拒絕
我亦都信佢可以自己處理好，搞唔掂先出聲，唔洗下下同我講

畢竟兩個人相處，一定要信，唔好怕，冇人鐘意比人綁住
如果唔綁住就比人溝走，呢條女本身就對你唔上心

上黎問 99%都叫你分嫁啦
自己衡量下啦 你要信佢先得既

多謝Ching

睇完第一句已經眼濕濕
可能因為遲拍拖 (22歲仔，之前又衰過好多次)
睇住身邊d fd又拍拖又綠帽
成日都驚有一日發生係自己身上

話就話我結左婚，但都係90後，同你年紀唔係差好遠

人一怕，就好難向前行
男人，唔好怕未來發生咩唔如意既事，有事就面對佢，一切都係成長既食糧
唔掂就即搵人管訴訴苦發洩下

Deep talk吧，比佢知道你感受，比佢知你願意信佢，比佢知你需要佢既行動比安全感你

加油

將心比己 有d仔同你條女見到耐玩得耐 都可能會有感情 讀書都有教要戀愛係比另一半安全感啦 條女有你仲點解唔同其他仔保持距離

佢覺得男女有純友誼
點知次次都奶嘢

你有冇諗過你上嚟開po呢一刻佢已經喺出面俾人屌到發發聲

純唔純友誼好睇樣 如果你條女好正 或者佢d男仔friend好靚仔 咁我勸你自己搞搞佢

唔通我晚晚驚又講咩

佢靚但係唔鍾意靚仔

等幫人養便宜仔

傻仔，呢個世界邊有人唔鐘意靚你靚女